[集思廣益] 中咗六合彩，啲錢點洗好？

中咗廿蚊，貼多幾蚊可以食餐M記加大

俾我

又係你個痴線佬

我絲

check完未？

lm

食咗m記加大先

樓主張圖出自邊度？

今晚屋企煮飯，聽日先食

大拿拿20蚊，點使得曬

錯在唔夠窮

去唱k

改圖改好D啦 30同33中間個加號根本唔啱位
唔洗估喇 個三注都係馬會自己中

1.捐星火
2.投資光時/自己開黃店（擴大黃色經濟圈）
3.捐俾良心傳媒（立場 蘋果 etc）
4.支援流亡義士
5.捐俾國難忠醫/杏林覺醒呢類提供醫療援助嘅組織
6.成為家長 提供物資俾家長group
7.出資搵人研究tg成分&解毒方法

當然點用係你決定 少少建議

出資搵人研究tg成分&解毒方法

成立飯盒基金, 救濟各學生無飯之苦

勁

買幾廿層樓收港豬租再捐比星火